hku engine 定poly civil 好d

4 5 6 3 5 5 phy econ
hku 揀civil 會唔會好難 係睇dse or gpa 定點

hku睇best8 gpa 但好易入到civil 唔洗怕
不過civil 都爆 仲揀civil

唔入civil應該入咩
bba又吹水科

poly civil

hku engine A1
poly civil A2
ust engine A3

如果你對civil有興趣 咪揀
如果為錢嘅 我怕你將來後悔

hku civil幾易入，只要best8科過3就得，不過如果你冇數底(m1m2)其實就有啲麻煩,有fd math phys 5**，啲math同phy 都係得b+

只能夠講自己興趣,如果我話邊科好你又狗衝個科，第時你瀨左嘢咁點算？誤你一生唔敢啦，講下我啲經驗俾你就ok